我有個超能力：可以自動令身邊全部人friendzone左我

有女陪出街就收嗲啦

比人friendzone當左係朋友，你當係同一個男仔朋友出街咪又係一樣

push
有冇人理下我

咁你一來就表白啦

連friend都冇得做喎
都係嘅，咁咪唔會比人friendzone

咩叫friend都冇得做？你而家就係唔想同人做fd咁簡單呀嘛，就算冇fd做你都冇損失架

如果真係表左到時人地唔理我的話。。。

明白
每次出街一係我當佢兄弟
一係佢當我係姐妹

同埋都好幾年了, 而家對住佢個感覺好奇怪

gg我唔想咁

冇架, 一齊到就唔洗friendzone啦巴打

friendzone得我勸你都係過主搵下一個

其實我成日聽人講情侶都係由朋友開始，咁我仲有冇可能將呢段關係昇華到情侶關係

無，想太多了

唔好咁啦

正因為太好朋友，唔想因拍拖而破壞呢加既關係
所以，唔會有機

朋友 我當你一世朋友

唉宜家呢個真係我覺得目前呢世人遇到嘅女仔裡面最好嗰個
真係唔想就咁斷左只做朋友，但係明知佢friendzone左我走去表明心意咁到時friend都冇得做咪仲衰 起碼宜家都叫可以傾下計咁

好sad
比悲傷更悲傷的故事

你明白就最好了

都係覺得好sad

你點解覺得人地friendzone 你